大話公民主席, 篤數時報首領

屌你老味你兩個陷家剷真係絕配